(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

報名方法
- 最多可接受30名報名者+上季第13名參賽者
- 入選8名 (5名競逐+3名先報先得)

- 2021年3月7日日馬賽事中任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2021年3月7日11:59:59
- 有興趣者請在上述時間內按照格式直接貼馬,就可自動報名
- 請用以下格式出馬以方便記錄:
R1 美麗傳承
R2 金鎗六十
R3 夏威夷
- 計分方法同馬膽王一樣 (12/6/4分,平頭9/5/2分)
- 最高分頭5名可獲得今季馬膽王參賽資格
- 如總分相同則以較早出馬者優先,上季第13名不設任何優先權
- 上季第13名: 美麗系場場跑第六

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2021年3月7日 星期日 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2021年3月8日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2021年3月8日 星期一 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2021年3月8日 星期一 23:59:59

- 第四季賽事日期如下:
第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

LM

留名

好想參加

r7 至尊高陞
r8 好玩福星
r9 旗幟輝煌

今次馬膽王賽事會用新一個淘汰制玩法進行
每四回合排名最後既兩位會立即被淘汰
直至最後得返12名參賽者
此外為左處理同分問題
今季開始每個回合如遇上同分，排名會按該回合出馬先後計算

歡迎大家踴躍參加

即係分數一樣但會排名有分別？

r4 盛勢
r6 好友利
r10 玖寶

R7 至尊高陞
R8 好玩福星
R9 旗幟輝煌

冇錯

截止貼馬 115959

R2 駿皇星
R6 無心睡眠
R9 明月輝煌

排名會按該回合出馬先後計算

係咪即係第4，8，12，16嗰次計出馬優先 ？

係

R5 十二馬
R7 至尊高陞
R9 旗幟輝煌

R1 超然
R3 韋小寶
R5 十二馬

推推

R3 平海掌星
R8 好玩福星
R9 旗幟輝煌

啱啱瞓醒先知有得玩

仲有搶名額

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2021年3月7日 星期日 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2021年3月8日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2021年3月8日 星期一 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2021年3月8日 星期一 23:59:59